醫管局再新增6人有肺炎病徵至今有14日接受治療！

呢單野先知原來香港咁多人咁撚鐘意去武漢
全部死番去咪撚番黎啦

唉屌你老母支那狗累人累物
今日去上田嘅手足一定要戴口罩

香港都有14個
其他中國省份 真係唔敢想像

屌你double

聽日28
後日56

入幾打午餐肉 口罩先

黎料喇 又6個
陣間去上水戴外科口罩

就快多過武漢

仲要未計可能已經傳染咗...
唔止去過武漢

肯撚定打算大爆發

武漢44個

武漢得44宗？
究竟邊個會信

你諗下咩人先返大陸

之前仲話冇事

on99
點會得武漢同香港
香港仲要升得咁快

武漢分分鐘過千人染病

依家好似係去親武漢就會中招咁 痴線 武漢本地無可能得44個囉

話冇事即係好撚大件事

聽日28個後日60個

唉 我屌你老母你班支那狗
仲過黎香港屌你老母
留係中國自生自滅啦屌

睇新聞
新加坡 香港 都有人出病徵

反而其他中國省份冇？
想笑死人咩

泰國都係機場加檢疫

同03年開頭真係幾分相似

有一個好似係機場地勤黎 冇去大陸
凌晨接左班武漢既機就發高燒

出面又話普通流感出哂院既

2020
美國中東打仗
香港地震 大陸換官
武漢肺炎

So 9 sad

而家好多人流感，巧合既姐呢啲

一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

gg

愈來愈多

快撚到 都話成個政府信唔過

人地話得44個

今日口罩plZ

如果當初唔係有醫護爆出黎
我相信我地今日都唔知有人係武漢返黎有肺炎

普通流感？

區區一個小武漢已經咁多

其他地方完全冇數字，搞到好似得香港同武漢有咁

仲有澳洲山火

戴口罩

新加坡都收大禮了

戴口罩

避開支那人

另外今日上水手足要睇路

你班鄉黑好唔想元朗人知區議會幾時開會？ 我就幫你話俾全香港人知

中共新招對付香港,點會入境截唔到有病既人

没事儿没事儿，国家很强大

日韓台中南亞其實都係支那重點攻擊對象

東

14/44

油尖旺區議會民主派議員，麻煩首次開會動議要求政府安排高鐵停止在武漢停站
向政府清晰表態先
咁搞法真係係香港爆就大獲

同上年比較，今年驗到住院病人有流感病毒嘅數量少好多。

分分鐘已經全國都係

過多兩三日就可能超越

Pish

條curve應該就爆

自備口罩呀 靠政府？死左人都話冇事

最弊係唔知會唔會人傳人
變種實變咗
但變人傳人就仆硬街

唔湧黎香港 爆疫症黎把撚呀？

可能傳咗都唔知
啲人以為係普通感冒

當香港上報個數超越停左既武漢就會變成香港爆發，傳上中國

香港都有14個人有病徵，大陸有幾多真係唔敢諗.....唔好信政府，一定要帶口罩，人無事先可以繼續抗爭

有病就咪撚落黎香港啦

武漢城過年應該
死清光

屌，開始有SARS個時嘅感覺
日日睇住新聞講今日新增感染人數同死亡人數，真係好撚驚

上面都突破左35個呢個關口..可想而知係好嚴重
香港兩日都14個..仲未計有可能有隱瞞

仆街

WW3?

又可以停課

攪炒!

支拿閪咪信

武漢 44
香港 14
大陸其他地方 0

結論：武漢有四分一嘅人落咗黎香港，而冇人從武漢去其他大陸城市。

仆街黎料

香港

香港地震 大陸換官
呢d就咪撚計啦

陳梓維仲請緊人

屋企附近啲人血藥房口罩加到$68

防疫記得唔好戴棉罩

係，香港都咁，武漢得44個，真係搵鬼信？

所以話武漢點止四十幾
欺上瞞下真係國技黎
幾千年歴史

有大陸朋友講，大陸拉左好多散播謠言既人，所以冇人再將真消息傳出去

外科口罩

藍絲： 44宗是假的 實際一宗都冇！

果啲唔係散播謠言，係講真話

唔過10000我真係唔信
新加坡都傳到
但中國國內完全冇消息

大家真係要有心理準備
記住勤洗手，戴口罩

美國呢，應該好嬲侵侵玩貿易戰㗎

啲狗咁鐘意番大陸食野(包括野味), 根本就高危人士黎

武漢個數乘返10倍都唔夠啦

1/4 嚴重嘅流感

究竟武漢有咩咁特別？搞到咁多香港人去，定係香港本身好多武漢蝗？

要死翻大陸死
咪搞到香港

解決咗提出問題嘅人 咁問題就解決咗

政府：冇事冇事，市民無需誇大事情營造恐慌

高鐵 4個鐘去到

仲未計出入武漢去其他省份ge人

嚟喇嚟喇

快撚到咁

香港太密集，散播得好快。仲要未肯定呢隻新肺炎點傳法

你又啱喎

就快變咗隻病係香港人帶去累中國人，然後中國為救香港再加大自由行同年度居港容額㗎喇

多謝勇武救咗香港 等咁多大陸人無落黎

150個名額各個省份都有配額

啱呀 我們強大的祖国

一定有支那蝗扮去武漢唔想排急症室

寧願小心啲喇

點樣收科 上面肯定爆到7彩

公司有唔少廢中岩岩去完大陸玩，有一個仲要係武漢附近

好想知中共其他地方有幾多人中蕉
d 人仲可以進出武漢，又冇隔離
星加坡有，其他國家都好快瀨野
但同我講只係武漢同香港
cls

屌，歷史軌跡又重現

香港貼近大陸真係無運行，又俾佢累一鑊 ！

仆街啦

去HKTVmall買台灣製口罩好過啦

死左唔計啊

未新年都咁多 .....新年睇怕都

如果死亡率係咁高就大鑊
未傳染曬全支那啲患者就死曬
好似黑死病咁

留名

等睇新年啲人去張家界（湖北）旅行

切爾諾貝爾都係死咗幾十人
因為Cancer死嘅唔計
所以44個係咁上下架啦
實際過萬都有可能
有肺炎但冇驗嘅唔計
驗到但冇通報嘅唔計
通報完又唔公開嘅唔計
唔係直接肺炎死埋嘅唔計

至少香港你冇得唔驗
驗完冇得唔報
報完冇得唔公開

唔該去完武漢
穿州過省
再番黎入狗屋

Game over

所以話武漢上萬人中招不是吹水

屌中共真係又送大禮 仆街啦

香港人唔會拒絕入境

證明支那嗰邊報細數 , 香港已經咁多單 , 佢哋只得 44 單 ?

強烈要求立即禁止大陸人來港，直到所有疫症消失為止，包括之前果啲鼠疫，大陸成日都爆啲唔知乜野麻煩病出黎，跟住就要人幫佢埋單

唔係香港人鐘意返中國
係中國太多人落左黎

死撚鳩遠d啦屌你老母 咁撚鐘意大灣區咪撚落黎醫

我信 講緊每小時44宗啊嘛？

似

增加的個案好似越來越多

唔止高鐵由香港到武漢4個鐘就到咁簡單，剛上網睇咗，原來武漢係中國湖北省省會，係水陸交通重要樞紐、湖北省嘅交通中心，仲係中國中部最多人口嘅內陸大都會。

仲有武漢個機場原來係「全國重要的樞紐機場」，係指定嘅華中地區綜合樞紐機場。截至2017年7月，機場已開通的定期客運直航航線中，國內航線111條、通達全國72個城市，國際和港澳台航線41條、通達47個城市，國內外客貨運航線總數達到170條。

佢哋人口流動同密度好高，可以估計武漢SARS嘅擴散程度會根據佢嘅交通運輸網絡擴散，拉闊啲睇，咪即係成個湖北省都可能奶咗嘢，加埋機場、春運、新年外遊高峰期，可以陷國甚至陷球產了

中國都送左8件大禮比台灣

睇黎支那應該全國爆發緊

即係大陸各省都開始大爆發同埋會人傳人
大定出街真係要帶返個罩呀！

古都風景真心靚

隔離其他省個啲冇出聲
其他省市中招落香港既又冇出聲

本身就係支那人，落黎香港霸住間公屋渡假都唔知幾撚過癮，望住你班港豬供樓供到死，自己慢慢儲錢，去下歐洲旅行，等時機成熟就買撚埋你啲居屋。之後再放租俾你班港豬後代。

屌你支共老母啦。濫用香港資源再壓榨香港人人生。

湖北有旅遊景點如張家界

不過大陸啲旅遊景點真係重災區嚟㗎

人滿為患

同時要禁止香港人進入湖北

今日上水宣傳呀！武漢有肺炎呀！

"至少香港你冇得唔驗
驗完冇得唔報
報完冇得唔公開"

少年你太天真了
第一句都當你岩
第二三句?聖誕節隱瞞左一星期俾醫護踢爆先講

入定幾十打N95

踢爆左即係公開左
本黎大部份事件醜聞都係靠踢爆
爆咗出嚟自然要公開

大陸係連想踢爆嘅機會都冇

不過今次看來 好廢

致死率太低

好多香港人娶大陸女人，有1-2 萬係武漢人有乜咁出奇

一年返鄉下2-3 次

唔好掉以輕心

屌.....累人累物.......

咁講同confirm人傳人一樣

大灣區醫療咁撚好 我唔明唔舒服仲走返黎香港做乜鳩？？？

6人

尋人

1.踢爆果D唔係叫公開,公開係要自願既,同埋醫管局仲未認
2.14個係指由武漢返港,
假設有北京人去武漢做野中招之後返北京,過兩日再飛黎香港,又會唔會呈報?

根本佢要隱瞞就可以唔報唔開公
哦,北京患者,唔關武漢事既,所以唔算

聽完段片，歷史真係會重複

沙士初期冷處理到大爆發
---------------
七一50萬大遊行/ 23條立法
上街->政府hea修改->立法會反對->再修改等2讀->2讀取消包圍立法會
訴求->獨立調查沙士，23條撤回，董伯下台，直選
楊永強領導獨立調查，被質疑自己人查自己人
問責制葉劉等下台
--------------------
區選民建聯7成落敗
主席曾鈺成辭職
---------------------
財赤，減大學開支，8大威脅罷課，失業率>30%
開放個人遊->until now

有啲嘢重複犯錯，但結果係變成更強硬滅聲
區選又係大敗，但李慧琼仲係到
訴求依舊回應部分
唉屌

咁即係人傳人了👋🏻

二等公民香港人

娶大陸閪同每150隻
後患無窮

其實其餘各區區議會都要整類似既動議，雖然區議會冇實權做到，但都要表態施壓左先

香港男人真係好無出色 成L日搵d大陸閪 屌哂佢地老母

個感染率先痴線
去旅行都咁多人中
當地究竟幾多萬人中左

係
點會淨係得武漢和香港有往來
咁其他省份？
如果封鎖消息
d人只會唔防預
更加容易傳來傳去

動議條毛咩
高鐵站係大陸 領土黎嫁

你特區政府有撚得say咩
高鐵站上面有伊波拉 政府都冇權理

推

屌你快啲戴口罩

其實都幾誇張 香港都咁多宗懷疑個案
唔敢想像個邊實際係咩情況

政府咩病毒都未知
就話驗咗陰性冇事
係不明病毒
但用已知病毒測試

點解2003年沙士香港有299人死亡？而新加坡得33人？差唔多十倍呀仆你個街！

因為當年個仆街政府草菅人命，冇一早隔離大陸病人！

咁你信唔信依家呢個政府會話俾你知真相？佢咁驚經濟差，仲會提你帶口罩？佢就係唔想人人帶口罩！

你諗吓，假設你喺大陸中咗招，知道喺大陸好大機會死，而死咗官方都唔會認，咁你又知道香港醫生好犀利，咁你會點做？

俾我就會先搭車去深圳，再落嚟香港，咁你個海關唔通每個大陸人都檢疫咩？仲係靠人自願申報？你都戇鳩鳩嘅！

同埋，你真係信大陸淨係武漢出事？唔會由武漢spread去其他省份？

為求自保，出街帶口罩啦

要一人行一步，防止社區爆發呀

n95以上封閉既強度先檔到 外科口罩作用不大

We need to know the mortality rate also

But can we know any truth from evil China gov?

支那畜牲

兒燈仔

N95 la diu

你老母真係搞細菌戰

好人好姐邊個會去武漢

呢班死左都唔抵可憐

如果係真香港人，去都跟團喇…咁就應該一班人中…

即係果d人一係就去公幹，一係只係返鄉下…呢2樣機會最高…

中國既傳統文化

証明香港真係要cut每日百五個

香港呢排已經熱番，好適合啲細菌生長

躝返上去啦屌

push

行過都中咁款

有無咁撚多人去武漢

唔撚洗醫，活埋被自殺就ok

世衛點解好似冇做嘢咁，事件發生咁耐，點解人人仲可以自由出入境

大饑荒都係咁黎

淨番44個未感染...

世衛：密切注視緊

仲有二十幾日就新年
真係要睇下車公有無指示

記得2019年係下簽

香港案例仲加得快過武漢

咪玩啦

以上原因係因為港女短視

支那妹玩長線，陰啲陰啲攞晒你副身家再醒頂綠帽過你啊

你不如諗下香港有幾多新行民先

致死率低先可以傳染更多人
到傳染到人之後再變種/抗藥性就好撚大鑊

快來新型沙士啦
病死晒d 廢老加樓價大跌
爽yy

點睇沙士死300人

澳門咁多遊客竟然無事？

會唔會遲下香港中招嘅人仲多過武漢

仆街 傳染病殺到

好明顯所謂中招嘅香港人係支那人落黎醫

成個支那消毒啦屌

大家出街記得帶口罩

屌